有無人試過quit u 去讀ive

係咪會比人笑到面黃

臭屁大魔王到此一遊

有女中同quit nursing去讀ive engine

有人U grad之後讀IVE

quit asso 讀ive

有人quit ust civil 讀 ive civil 再升返poly civil

y